比人走數，知道名同銀行戶口電話，有無辦法揾到佢?

有銀行應該得

點樣揾

有無借據？

有whatsapp記錄，有過數記錄

唔怕煩既去小額錢債lo

小額錢債幫到你，但手續肯定好麻煩，警察唔洗諗，我睇新聞，十單冇一單追得返，只會幫你記錄在案，然後叫你搵小額錢債

無地址